今日荃葵青遊行，一句KO我老母！！！！

老母 我

我媽放工返嚟同我講

今日荃灣有遊行喎
係啊，我去遊行啊

你去邊到遊行啊？
荃灣公園囉

下！(好大反應)荃灣公園，好危險喎
你唔好去吶，好危險，有斬人
係啊，警察仲好危險，你唔好報警啊！

⋯⋯ (收咗聲，入房玩電話)

做咩鳩 係老母都係一句關心你 驚你俾人斬又唔係藍 ko咩撚野

我老母就係藍 港豬